本土派YouTuber vs 建制派Youtuber

本土派YouTuber：
大J

建制派YouTuber：
林慧韡
Dick Lee

大J 又講69, 升神台

麻煩巴打們幫忙update

達哥係邊邊？

建制派YouTuber：
劉馬車

民主之父

監躉界代表

Rockgor

林慧韡 - YouTuber
當堂嚇一跳，然後得啖笑

達哥係撚YouTuber

片尾擺 曾俊華 上檯

本土派YouTuber：
大J

建制派YouTuber：
林慧韡
Dick Lee
西多屎

佢自己唔出喎
不過都好過自我審查唔講既

大J有日本passport

呢個青山派代表

有名你叫大灣驅，竟然唔係個建制派個list度

仲有思覺老師

本土派YouTuber：
大J

建制派YouTuber：
林慧韡
Dick Lee
西多屎
托哥

叫KOL 好D

食兩家茶禮

本土派YouTuber：
大J

建制派YouTuber：
林慧韡
Dick Lee
西多屎
托哥
Ming仔

本土派YouTuber希治閣

本土派YouTuber：
大J
Sunny

片尾有叫人出黎

南亞仔youtuber

一個標題就分到入本土，正

Bomba +1分

乜都唔洗做就入到建制，正

建制派youtuber:
仇思達

連衛兵又出動，請問連狗作為討論區負責人，佢都未表態，你會唔會都批鬥佢？

本土 ：伍乞衣

達哥都叫youtuber
連衛兵真係弱智架wo

林慧韡係人黎既咩 以為狗黎

其實你哋知唔知咩係youtuber

係咁嫁啦
唔表態係咁
我哋連衛兵做嘢唔使你教

全香港有好多名人都冇表態 咁個批鬥list咪好長

佢完全係獻世派

除左烏合之眾，最代表到連衛兵
我都諗唔到其他形容詞

退一萬步講
就算香港 港獨到，都只係另一個新共產黨
只可以得一把聲音，唔可以有其他聲音
排除異己

強姦派

得閒做多啲有建設性嘅嘢啦

唔表態既全部都建制派youtuber

Rock哥先上神台ok?

白卡派

馬田雨傘果陣已經有去有搬鐵馬仲要放youtube
（因為太多人留言搞事del咗）
依家仲要出story笑鳩小麗老母 真本土派

可惜達哥揀左深潛

本土派：伍大師

rock 哥D 內容幾ok
但點解要化個咁既妝
睇到好不安

你漏左Rock 哥呀

本土派YouTuber：
大J
Rock哥
Stadia
ZAIN
CutTV

建制派YouTuber：
林慧韡
Dick Lee
仇思達

佢魚革有去仲拍埋片添架

林慧韡就係達哥

本土派YouTuber：
大J
Martin
大阪Andy哥
Bob叔

建制派YouTuber：
林慧韡
Dick Lee
西多屎
托哥
Ming仔
仇思達

邊撚個馬田

何志光算唔算

On 9，達哥唔表態就話人親中，真係邏輯陷憂

佢歸類為
劉馬車 陳怡果個cat

本土派YouTuber：
大J
Rock哥
Stadia
ZAIN
CutTV
Loui5Ng

大阪ANDY哥

Bob’s Your Uncle

====================

建制派YouTuber：
林慧韡
Dick Lee
仇思達
MoYung

共狗屎來母呢

中共黨員

仲有小薯茄都係本土派 見到佢地有出story

吊！
Copy錯個廣告

個過街老鼠Andy 當正遊行係佢fans club
叫大家6月9號唔好影相打卡 唔好留低證據 但下一句係如果大家見到佢一齊合照無問題

rock哥

睇完呢條片明曬 逃犯條例修訂 來龍去脈

推

Sunny

>>本土進步YouTuber<<
JASON(大J)
Rock哥
希治閣遊戲情報科
ZAIN
CapTV
Loui5Ng
大阪ANDY哥
Bob’s Your Uncle
卡叔的遊戲世界
arhoTV

====================

>>本土建制YouTuber<<
undergroungDV
Dick Lee
本土台
MoYung
ChanYee

推手土